膽粗粗send左封比個SC apply mini p

咁我封cover letter 緊係講到自己幾想做bar 幾想跟佢
點知佢真係覆我 之後仲叫佢上佢office 傾
上到去連個receptionist 都唔信 唔敢打入去比佢confirm

入到佢房
突然話我同其他student 唔同 話我有spark
好欣賞我對做bar 嘅determination
仲話可以幫我揾pupillage
我當堂嚇到呆左
我其實都唔肯定唔做唔做law 呢行
佢咁大頂高帽嚇到我即刻想走........
究境佢係點樣睇到我自己都睇唔到嘅野

雖然佢reject 左我mini p 但我其實鬆左口氣
可能見面果刻已經露涵
但而家都唔明自己點解會敢send 封email出去
仲未驚完

小心人告你玩野

佢好真心咁講
我真係受唔起

樓主hkullb?

Ching又報緊minip ?

唔係呀你加油

咁點解reject 你

佢話一個佢case都幾年
跟一兩個禮拜學唔到啲咩

唔知點解我send親都無interview (無論收唔收）

正常就算有interview 都好hea
收就咪好

巴打點學英文

我英文廢架
個sc都話我英文唔好

讀得law，英文廢得去邊

搵mini p Rejection/ no response rate 90%，但有時相對好嘅counsel 反而肯收

想知其他人係咪都咁難搵

其實當個個報工都話做個幾個mini p，就知做嚟冇用（bar除外）

其實有幾多個真係會做bar
除左爆4學霸
唔覺得每年有咩人會做bar
做bar頭幾年真係貼住錢做